文革前毛澤東鼓勵市民表達意見，批評都唔緊要

結果文化大革命呢班人全部被批鬥而死
傷亡達4000萬
去讀下近代史
支那講既野係一句都唔信得

64前夕
李鵬趁趙紫陽離開同學生對話
對話完即刻清場
鄧小平睇到傷亡人數之後講既係
吓？乜殺得咁少人炸

而趙紫陽相當後悔阻止唔到學生
落台之後被軟禁

趙紫陽原本係國民黨既人
1989年的六四事件中，趙紫陽因公開表示同情學生和反對武力鎮壓，而招致鄧小平、陳雲、李先念和李鵬等人的不滿，被免去黨內外一切領導職務，最終在軟禁中度過了生命中最後的16年，於2005年逝世

岩岩睇到個post話有fd收到電話話邀請對話
我想講去左唔單止俾手足當係鬼
你仲行左條死路

Push

比你寫大字報屌政府
之後

而家已經清算梗，睇下國泰

大鳴大放

文革前仲有好多學生寫民主化
北大最活躍 精英聚集地
結果文革個陣逼哂班教授學生齊齊洗腦
一日聽中共野聽足十幾個鐘
而家支那人質素變到咁差唔係無原因

大鳴大放運動，百家爭鳴，之後搞埋三反五反

其實我諗唔明點解佢咁急清算做乜
只要等101過左 又或者冷處理再清算已經搞掂
真係唔好成日吹奏支那招數技倆
其實70年無變過

而加林鄭玩引蛇出洞?

佢似想挑戰英國佬底線多

講得啱
文革之前有段時期老毛搞咗整風運動同埋大鳴大放
中共喺嗰段時間表明「言者無罪」
鼓勵各知識份子表達對政府嘅意見
但係過咗冇幾耐
條友嚟個轉身射個三分波
無啦啦搞反右運動
一次過清算之前反共反毛唔聽話嘅知子
將佢哋列為右派
鏟除異己
我濃縮咗嚟講
有興趣可以睇下近代史

由612到依家所做嘅嘢，得一個目標，等你驚
解放軍，警暴，暴動罪，黑社會，藍絲斬人，到而家白色恐佈，全部都係等你驚

文化大革命2.0即將來臨香港, 大家準備好抗爭

垃圾英國佬仲有底線嘅咩，日已落帝國

最撚仆街係由陰謀講成陽謀

歷史總係驚人嘅相似

藝人 地產商 HSBC CX MTR 會計師 律師
為左要香港人驚，不斷打壓無所不用其極，我地面對緊既唔係林奠政府，更加唔係警加，我地既對手係中共，全球最大既恐怖組織，香港人要贏一定要靠外國勢力，一定要再入機場，已經冇退路了
ALL OR NOTHING

聽晚見

為左引出右傾份子嘅陽謀

清算緊，我地唔可以停

結果教我地
一定唔可以對話
要政府行動回應訴求
唔需要對話談判
每次遊行聲音好清晰
當抗爭者示威者認為有回應到訴求
自然會回覆一切正常生活
而唔係林鄭條柒婆單方面講已經回應左就係回應左